On donne le tableau à double entrée suivant qui nous informe du temps passé (en minutes) par deux joueurs
Claire et Jérémy pour finir les trois premiers niveaux du jeu \textit{Mastotriche}.\medskip

\begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{5}{X[c,1]}},vlines,hlines,row{1}={font=\bfseries},stretch=2}
  Joueurs                  & Niveau 1 & Niveau 2 & Niveau 3 & \textsc{Total} \\
  Claire                   & 127      &          & 212      & 542            \\
  Jérémy                   & 147      & 183      &          &                \\
  \textsc{\bfseries Total} &          &          & 417      &                \\
\end{tblr}\medskip

\begin{enumerate}
  \item Combien de minutes ont passé au total les joueurs sur le niveau 1~?
  \item Combien Jérémy a-t-il mis de temps pour finir le niveau 3~?
  \item Combien Claire a-t-elle mis de temps pour finir le niveau 2~?
  \item Combien les joueurs ont-ils passé de temps ensemble sur les trois niveaux~?
\end{enumerate}